{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159980?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 지리산 칠선계곡 글램핑"
    },
    "text": "チュソン里に位置するグランピング場は、シャワー設備とトイレ、ボイラー暖房などを備えています。 しかし、注意すべき点はシャワー設備、トイレ、脱衣所が共用という点で、入室時間は14:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスはできませんし、バーベキューをしたい場合は炭やグリルをレンタルできます。 幼児も人数に含まれ、8歳以上から追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは出入りできません。 その他の施設としては、共用トイレとシャワールーム、共用流し台、売店があり、駐車場もあります。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場の設備は何がありますか？",
            "answer": "シャワー設備、トイレ、ボイラー暖房などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、炭やグリルをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合は炭やグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、8歳以上の子供には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "他にどのような施設がありますか？",
            "answer": "共用トイレとシャワールーム、共用流し台、売店があります。また、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 330
    }
}